黃色經濟圈係咁呃錢同搵水魚，美其名為抗爭

明明本身都好地地
跟住個個都話自己係黃
個個都話自己抗爭
卒之比人踢爆大部分都係騙子
鬥黃，D野難食，呃錢
總之up得出都有

黃藍只係政見咋
係咪政治取向一樣野可以凌駕晒道德
個個隨口一句話自己黃到金
就又撐足又呃錢又呃蝦條

大家點睇？
我就吱一聲笑咗出黎

睇唔起D賣垃圾嘅
影衰晒個黃色圈

所以都係好食就食

唔好帶咁多情緒去消費
需要買/食先買 先幫襯